{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043806",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1085255?place[place_type]=GID&place[gid]=1085255&place[latitude]=33.2402489634&place[longitude]=126.3657078833&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 소기왓펜션"
    },
    "text": "西帰浦のソギワットペンションは一軒家民宿で、20坪程度の広い空間を提供しています。 コンビニは歩いて1分の距離にあり、近くにはランドリールームとバス停があり、交通が便利です。 この地域には群山オルム、ノンジッムル、パクスギジョン、中文観光団地のような多様な観光名所があります。 入室は午後3時から可能で、退室は午前11時までです。 追加の人数がいる場合は、予めペンションにご連絡してお知らせいただければ幸いです。 追加人数に対する費用も考慮してください。 青少年男女同室での宿泊と未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定によって決まりますので、ご注意ください。 決められた入室および退室時間を遵守し、施設および周辺施設を利用する際には毀損や紛失に注意してください。 他の利用客のためにも規則を守ってください。 予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターで払い戻しが可能です。 一軒家の客室ではプライベートな空間を提供しており、IPTVとWiFiを提供し、便利なインターネット接続が可能です。 バーベキュー場では家族や友達と楽しいバーベキューパーティーを楽しむことができ、コンビニも近くにあります。 駐車可能な空間もあり、様々な観光地が周辺に位置しているため、ペンションで快適な時間を過ごすことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ソギワットペンションの広さはどれくらいですか？",
            "answer": "ソギワットペンションは20坪程度の広い空間を提供しています。"
        },
        {
            "question": "近くに何がありますか？",
            "answer": "近くにはコンビニ、ランドリールーム、バス停があります。"
        },
        {
            "question": "西帰浦で人気の観光名所はありますか？",
            "answer": "はい、群山オルム、ノンジッムル、パクスギジョン、中文観光団地など多様な観光名所があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "追加の人数は可能ですか？費用はどれくらいですか？",
            "answer": "追加の人数がいる場合は、事前にペンションにご連絡いただければ幸いです。追加人数に対する費用も考慮してください。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊や未成年者の予約は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊や未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定によって決まりますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "入室および退室時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、決められた入室および退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車可能な空間もあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションで利用できる設備はありますか？",
            "answer": "一軒家の客室ではプライベートな空間を提供しており、IPTVとWiFiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しむことはできますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー場があり、家族や友達と楽しいバーベキューパーティーを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "予約時の重複予約についてどうすればいいですか？",
            "answer": "予約時に重複予約が発生した場合は、カスタマーセンターで払い戻しの手続きが可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "様々な観光地が周辺に位置しており、快適な時間を過ごすことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 413,
        "QA": 503
    }
}